「齊上齊落」源自前線抗爭者間互相激勵士氣

讓彼此產生羈絆 互相照應

當中「一齊入（立法會）一齊走」最經典

當日誓言「留守立法會」的 抗爭者
與聲稱「留守立法會」的 泛民議員

同一句話
兩個時空
兩種心態